HKBN又斷

屌，有冇人用hkbn，又黎料

斷夠未

我冇事呀

仆街，我重以為係我電話問題。
但係電話，Ipad，電腦一齊斷

Hkbn正垃圾
不過我垃圾村屋撚，冇得選擇

又斷屌佢老母

如果唔係冇得揀，一定唔撚會揀hkbn

肯定又斷左